一句講哂，而家定呢家

而家
呢家

講 呢家 一定係文化水平極之有限
根本無呢個字

依家

仲有宜家